送比曾被friendzoned的各位

友誼萬歲

作詞：黃偉文
作曲：馮正
編曲：方樹樑

循例的邂逅 在場全是好友
同樣說 同樣笑 同樣喝酒
輕輕握你手 彷似同伴那樣問候
但願萬般的牽掛 自你掌心內滲透
弦外的韻律 就由眉目演奏
誰在奏 誰在聽 誰在接收
假使開了口 恐怕無力繼續善後
就像是相識太久 最多只可成好友
我對你怎樣你也應該知 如寫滿我臉的字
為何你 杯碰杯一剎
還提著 友誼 友誼 這詞語
一向我對你怎樣你也應該知 還請你有個表示
是情侶 或朋友 都可以
亦勝於 冷靜至此 按著拍子 唱著 友誼萬歲
談話的態度 像隨時被擁抱
期待你 期待愛 期望太高
彷彿很要好 超過同伴那份熱度
但是別開心 太早 若說愛慕還不到
事到此 有沒意思 也讓我知 確定我的位置